「十八」歌聲響徹金鐘道 千人徒步追隨囚車 陪梁天琦走一段路

下午近3時，囚車準備離開。十多名懲教人員呼籲支持者小心，但未有將他們趕離行車線，又有兩名懲教人員幫忙指揮交通。載著梁天琦等人的囚車離開時，全部支持者情緒高昂，繼續高呼「光復香港，時代革命」，並走出行車線，慢慢尾隨囚車，整個金鐘道西行線汽車亦停下。眾人跟隨囚車一小段路後，終於停步，改以拍手作鼓勵，並高呼：「香港人，反抗﹗」

好似冇post講
大家嗌到聲嘶力竭 感動到仆街 見到好多手足都忍唔住喊咗

幾耐都等 梁天琦
光復香港 時代革命

如用這歌 可以代表我
幫我為你加一點附和

等你

push

推

追埋出去真係好感動

同案仲有 盧建民 黃家駒

天琦

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：

沒有暴徒 只有暴政

地厚天高

真係咸能到仆街牙琦快d 出返黎

有個男仔接受外媒訪問講到喊

快啲出黎得我做護琦手

哩啲就係民意

好掛住你呀梁天琦

眼濕濕

上訴結果如何

押後以書面判決

如果天琦出得返黎又無比人DQ
我好肯定會高票當選立法會

睇post都想喊

好想知佢地幾位義士係車入面見到咁多人去支持佢地既感覺係點.....
希望佢地唔會覺得我地黎得太遲

.....已喊緊

唱十八唱撚到係咁喊

搭緊巴士都眼濕濕

梁天琦!!幾耐我都等你啊!!!

我相信天琦當日企出嚟都係想香港人覺醒，依家都算醒醒地啊

有冇片 唔想睇上面條01

淨睇字都想喊了

睇到眼濕濕

天琦
大家等你

等你
天琦

有冇片

一定等你

天琦加油
香港人加油

啲懲教幾nice

我相信佢地都會喊到癲

政治檢控

仲入體制做乜? 推翻佢啦

真正公僕

好慘

諗起當年報紙講完鬍鬚曾 Vs 林鄭
後面加一句：
另一位參選人為胡國興

聲已失

嗌到喊出嚟

啱啱到啲人就散晒

成班勝利球迷

果陣人人西瓜琦咁叫佢

個個都自發都衝出黎

又話人大陸仔, 新移民

E + 就響度造皇

估下連登逢紅必反效應幾時出現??

聽人講佢地喺入面對啲政治犯係好好
又鼓勵班後生仔進修

上次聲援賴義士啲懲教都好nice, 希望唔係藍喺度扮野

到底佢地見唔見到

做總統啦

其實係你地平時習慣咗啲黑狗 根本做公務員就係應該Nice

因為有樣有no.

巴打你諗多左

只係因為知道政治犯麻9煩成日投訴同舉爬
唔敢搞9人炸心入面不知幾撚憎黑衫

2016年旺角案後
全立法會都同梁天琦割席
唯獨得教主無割

感謝出去聲援既手足
我地發誓會代佢地同埋二千幾個被捕手足 仲有逝去既烈士走落去

我哋所有香港人一齊贏！等天琦同佢哋2位義士出到黎就可以呼吸到呢片自由土地嘅空氣

23:15

立場一開就係

係現場 不自覺咁跟住部車行

天琦等你

點估到句口號幾年後通街都見到

去唔到
睇新聞睇到喊左
天琦當年真係行得太前
佢種下既革命種子開始發芽，希望最後會開花

屌 咁催淚既 係地鐵流左兩滴馬尿

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

衰鬼一定係車喊到傻咗

假使可以全沒隔阻

暫時無進展
其實聽審訊好鬼悶
今日入去聽咗四粒鐘差啲瞓著

睇標題已經喊左

睇字都喊咗、抱歉今日嚟唔到

梁天琦，我地會等你一齊贏嫁！

哭了

光復香港，時代革命

天琦企足四粒鐘？

天琦！

控方播片嗰陣真心瞓左

坐喺度 佢個樣好精神

睇到個標題已經喊左

做緊野 睇到眼濕濕

行唔開 但我會繼續捐錢

講真今朝囚車一到嗰陣已經開始喊

梁天琦盧建民黃家駒仲有其他義士
我地無論點都會等你地

淨係睇文字都想喊

其實你地有冇諗過
從政府嘅手中 係法院到拎返梁天琦返嚟

等幾耐都等

［圍觀師開工喇］大家組團去黨鐵站（文宣好機會）

我是護琦手

釋放義士！！！

睇字睇圖都睇到我眼濕濕

香港人欠咗你地三個
好掛住你地

聽講佢要照顧爸爸。講真佢要著草，我地大把人俾錢養佢啦

好傷心

但你地舉哂手歡送佢離開

信天琦

天琦

但係好諷刺嘅係阿Paul已經完全變質一句聲都冇出過

幾耐都等梁天琦
幾耐都等盧建民
幾耐都等黃家駒

幾時會知道？

屌，睇到眼濕濕

香港孟德拉

拉一拉先

今晚新港城見

天琦
希望可以早日返嚟為香港打拼。

好感動

想睇片

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

唔會知幾時知
佢鍾意聽日寫起個判決書聽日判都得
佢鍾意拖你一年半載寫起都得

選舉咪割囉

從不知天高與地厚

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

唔該曬巴打

喺巴士睇到呢段文字睇到眼濕濕

梁天琦主張港獨
教主主張廷續基本法

兩個唔同既政治決態有分裂而已
絕對與旺角案或者梁天琦既身分無關

我一路嗌
d眼淚一路流

天琦

we hongkongers owe him

其實好驚天琦係出黎前會被自殺
佢又有號召力 感染力 行動力
出番黎真係不得了...
好驚港共d仆街真係傷害佢

Sorry 我從頭支持到尾

勝利？幾時勝利左？

好感動！

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：Connect世界支持自由民主
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.09

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

希望佢出返黎過返自己想要既生活 我地唔好比咁大壓力佢

用黃貫中既歌送黃家駒

真係好有可能

喊左

比例代表制下
高票等如嘥票
配票先可贏最多

不過一日港共控制香港
一日都唔會再畀佢參選

雖然咁講好仆街同佢好慘

佢真係唔可以咁快出返嚟住
如果唔係一定畀屈大台

可惜beyond都跪左
以前d歌勁好聽

摩西...

但摩西其實係我地每一個人心裡

所以香港人 反抗！

點解會咁掛住素未謀面嘅人

搵陸永扮住天琦先

唔好意思
由補選到立會搵提名我都撐佢

屈台唔緊要
只怕被暗殺

痴線想喊

入去四個鐘 狂釣魚 幾次唔小心恰著
勁驚自己扯鼻鼾
超越咗我對悶嘅認知

可以掛住佢。但唔好倚賴佢做大台。要有思考。

我一直都唔明點解佢比人話鬼

付出左咁多 監都坐埋

反而咩游b 梁頒恆 仲似鬼

而家轉埋形 投機份子

女人真係有特權

根本得黑警咁撚閪

屌快啲出番嚟

魚革紅到依家啦
由高登到連登幾時反過佢呀

我16年2月8日起已無條件支持佢
的確當時佢係少數，但今時今日已成主流了

推呀！
等你呀天琦

點解你哋係都要覺得佢出返嚟就一定要繼續參與社運

［支持義士們請入嚟］希望大家唔好對天琦咁高期望同俾壓力佢

喺車度睇到喊咗出嚟

我今日心情好撚曳

Retweeted

立場ig有天琦的相

Same

我相信會真暴動

天琦我哋幾耐都等你。

等你一世都等

當年判咗刑後，已經覺得香港唔配有梁天琦

睇到張相都喊

beyond

推翻暴政啦

閪黑警

頭場四重 中三隻無買潘頓
今場買三重 又係無買潘頓 何妖跑第4

真係好感動

係隔離最高層都聽到屬於香港人的吶喊

等你 天琦！

仲有 ray wong 李東昇
佢哋以前直播9up好正

佢出番黎既話 我反而希望佢過自己生活
唔一定要再繼續出聲

第一次唱有d甩，第二次收唔到聲，好彩隔離個呀姨比紙巾我

睇返片喊到pk

從來冇後悔過新東補選嗰票投左天琦
幾時有下一次

辛苦晒

總統都做到，點止議員呀。

鍵盤撚又說9人搶犯

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

律師走嗰陣話佢地聽到㗎

我愛你 梁天琦！

天琦我愛你

唔係 我係話 大家其實應該唱海闊天空 令梁天琦係獄中都得到慰藉

今天我…… 寒夜裏看雪飄過……

畀啲掌聲自己！

無悔當年投你一票

好笑？

巴打一定好早起身！

咪撚睇香港01呀

天琦我地醒覺咗啦
對唔住

睇下而家咁多人勇武

再睇番3年前 梁天琦真係走前好多步

3年前我覺得仲有好既警察

而家真係無一個唔係黑警

有冇瘦咗？ 淨係喺記者嘅相機見到佢側臉。

七點

五大訴求，缺一不可！！！！！！

邊到有片
搵唔到

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

Sor喊撚左

唔覺太大分別 不過個樣都幾精神仲識笑

淨係睇字都眼濕濕

我都聽到佢咁講 我當堂

當年就算個個笑佢為選到放棄港獨主張都係繼續支持佢

有一個訴求係釋放梁天琦嗎

梁天琦

我是你追隨者

仲有 盧建民 黃家駒呀

等你啊！

係架巴士到喊撚到仆街

點解冇警賊持槍兇人

釋放被捕義士？

有無望你地？

咸你老母

其實盧建民判刑更重，七年
魚革仲有好多義士㗎

記掛天琦之餘，都要關心整體抗爭者嘅未來出路

夫復何求

天琦你並不孤單，we Hong Kongers always here

大陸琦喎點會無人反呀

單睇字都喊咗出黎
天琦，我哋會努力，一齊證榮光

其實佢都好sad，為左入閘而簽果份野吾支持港獨但最後都係dq

屌，就算比佢選到都係做到18年6月架姐，比人做一陣都唔比，一手扼殺左天琦同埋本土派既理想，結果咪焗9晒班人出來上街

可以咁包嘅

不過一開始講係 612個日 個啲

係附近返工 坐幾高層都有聽到你地叫得好大聲

負皮係比01嘅

政府唔會俾佢咁快出到黎
佢號召力太大

慶幸當年有投你

有twitter留言擔心retweet出去的話
個男仔會畀人秋後

另類連儂牆 家家戶戶都知道

HK01

個官問完中共就知

梁天琦 Edward Leung

感謝各位市民到高等法院聲援，特別是通宵達旦等候，或天未光便出門的朋友。遺憾庭內座位有限，未能讓所有人進入近睹天琦，但你們的心意想必已順利傳達給他。

法官今日已聽取控方及上訴方陳詞，預計將於四星期內頒布書面裁決。

囚車走嗰陣個個都不自覺去追車，企喺我隔離嘅BB喊到眼都紅晒。

會唔會係你諗多左
坐得監九成仇警
政治犯多數都受尊重

好多人都喊左

眼濕濕⋯⋯

睇見都眼濕濕

香港國總統

有無手足睇到佢個樣 有無瘦到 憔悴

片

喊

我cut左唱歌嗰段出黎

懲教不嬲多藍絲
佢地驚比人投訴咋

到底係監獄入面由新聞見到極速進化咗香港人抗爭咗四個月，但自己無奈未能參與，會係點嘅感受？

將來香港重光，天琦一定要做香港大總統

唔通佢仲會係現場搶住大聲公咩
一企出黎果晚又比人拉番

梁天琦 我等你

好撚想喊

metoo未出黎已經喊緊 到後尾愈嗌愈大聲喊到傻左

睇到盧義士嘅字句喊咗
自問唔易喊 811 831都冇流馬尿

千其 唔好 唔記得佢哋

李倩怡 暴動 流亡台灣
黃台仰 暴動/煽惑非法集結/煽惑暴動 流亡德國
李東昇 暴動/襲警 流亡德國
盧建民 暴動 監禁7年
梁天琦 暴動/襲警 監禁6年
楊家倫 暴動/縱火 監禁4年9個月
莫嘉濤 暴動/刑毀/襲警 監禁4年3個月
鍾志華 暴動 監禁3年9個月
何錦森 暴動 監禁3年9個月
霍廷昊 暴動 監禁3年8個月
林永旺 暴動 監禁3年8個月
黃家駒 暴動 監禁3年6個月
鄧敬宗 暴動 監禁3年6個月
陳和祥 暴動 監禁3年5個月
容偉業 暴動/襲警 監禁3年
袁智駒 暴動/縱火 監禁3年
許嘉琪 暴動 監禁3年
薛達榮 暴動 監禁3年
麥子晞 暴動 監禁3年
羅浩彥 暴動 監禁3年
連潤發 暴動 監禁3年
鄧浩賢 暴動 監禁2年10個月
李卓軒 暴動 監禁2年9個月
吳挺愷 暴動 監禁2年4個月
葉梓豐 暴動 教導所
楊子軒 暴動 教導所
譚百熙 暴動 已認罪

唱呢首咩典故？

me too 由新東補選已覺得天琦與眾不同

喺紀錄片《地厚天高》 天琦喺片尾自彈自唱

當年反廿三佢都有出聲
之後就無再表過態
而家歌都唔多首
淨係不停搵人仔

+1

當年投天琦
個個話本民前同青政係鬼
我都依然相信佢哋行得比較前而已

唱緊十八𠴱時泡眼水係眼框到浪下浪下屌

有呀

星期四即係聽日

四星期呀

天埼

推。

Agger

吾國吾聞

光復香港，時代革命！

巴打我眼盲sorry

起碼懲教跟規矩，有number，有投訴會處理

唔似嗰三萬恐怖分子又唔做嘢又唔讀書！

懲教見盡惡人
佢地相信人性本惡
你入得去佢地就會當你係狗
唔好諗住得到同情

天琦，糾正了上一代，團結了這一代，燃亮了下一代

當你活係一個連攞格廁紙爆石既權力都可以被控制到
仇警? 咩黎架? 政治?

本身啲黑警係四個月前都有冧把架

amazing

我相信天琦一定好安慰咁多人終於明白佢。
衰仔，成班人等緊你架

毋忘義士